其實啲藍絲先真正做到「核彈都唔割」

啲藍絲覺得警察係「維持治安」同「執法」
無論警察點樣濫權、濫暴、違反警例甚至違法（例如七警打人案）
你地有無見過藍絲譴責警察，同警察割席？？
你地有無見過藍絲話「雙方用暴力都唔啱」？？
無！！因為藍絲真正做到核彈都唔割席！！

如果我地覺得抗爭者係對抗極權，爭取民主既
係咪應該好似藍絲咁做到「核彈都唔割」？？
到而家仲會話「雙方用暴力都唔啱」既，根本就唔係咩黃絲！！
大家要認清楚！！

用蛇齋餅糉可以割到

有做得不足既地方，咪比啲意見，諗辦法下次改善！！
既然我地一致認同前線抗爭者都係自我犧牲以爭取香港既民主自由，我地仲點可以同佢地割席？？

呢邊都唔割架
不過直接唔認係自己友咋嘛

認同 講係咁講 但實際邊有人割過

唔認係自己友嘅都係黑警扮㗎
應該係